<a id="user-content-1" class="anchor" aria-hidden="true" href="#1">
<a name="1" id="1" target="_blank"></a> <span id="1"></span>
<a id="user-content-1" href="#1">
<div align="center">
<h6><a target="_blank" href="https://github.com/upjkzu3674/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://gitlab.com/lpbpi2994/www/raw/master/t/www.jpg"></a>i</h6>

<h1>免费翻墙软件下载</h1>

绿色、安全、免费，帮您破除网络封禁，一键上外网。<br>


<details><summary><a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/SzzdOgate.apk">神州正道（安卓版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<img width="20" src="https://gitlab.com/lpbpi2994/www/raw/master/23ec.png"/></p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/szzdogate.zip">神州正道（网页版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;</p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/SzzdOgateTV.apk">神州正道（电视机顶盒版）</a></p>
</details>
<details><summary><a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/fgp.zip">自由门&thinsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;（电脑版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<img width="20" src="https://gitlab.com/lpbpi2994/www/raw/master/23ec.png"/></p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/fgma.apk">自由门&thinsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;（安卓版）</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/fgvpn.apk">自由门VPN（安卓版）</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/iPPOTV.zip">爱博电视&nbsp;&nbsp;&nbsp;（电脑版）</a></p>
</details>
<details><summary><a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/u.zip">无界浏览（电脑版）</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<img width="20" src="https://gitlab.com/lpbpi2994/www/raw/master/23ec.png"/></p></summary>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/um.apk">无界浏览（安卓版）</a></p>
<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="https://gitlab.com/lpbpi2994/w/raw/master/szzd/u.apk">无界VPN（安卓版）</a></p>
</details>

<img src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/www/master/t/lh600.jpg"><br>
<h1>真相视频</h1>
<a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm?gyyyj" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/wf595.jpg"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm?wpclu" target="_blank">短视频 : 伪火骗局--看中共如何造假</a><br><br>
<a href="https://gitlab.com/Crosbyef4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm?boysx" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/YongHeng-360p.jpg" title="电影：永恒的五十分钟　　　　　　" alt="电影：永恒的五十分钟　　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/fhfnyuqobfyo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm?dlspq" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/kVPlAyBx2wxLi.jpg" title="电影：归途—一个真实的感人故事　" alt="电影：归途—一个真实的感人故事　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Cordellng3/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm?dhyav" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/wnrl.jpg" title="电影：为你而来　　　　　　　　　" alt="电影：为你而来　　　　　　　　　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Eddyhm7/vdSoundOfHope_360p/raw/master/public/SoundOfHope_360p.webm?uhyme" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/SoundOfHope_360p.jpg" title="微电影：希望的声音　　　　　　　" alt="微电影：希望的声音　　　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dillonevrb/vdtianliang/raw/master/public/tianliang.webm?vpajc" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/tianliang.jpg" title="一修行人对疫情的反思和避难之道　" alt="一修行人对疫情的反思和避难之道　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Dillonghk/vdpzNgjXjVPm/raw/master/public/pzNgjXjVPm.webm?ldjev" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/pzNgjXjVPm.jpg" title="疫情险　顺天保命有真言　　　　　" alt="疫情险　顺天保命有真言　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dillonmkc/vdgushi-h/raw/master/public/gushi-h.webm?ytnkj" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/gushi-h.jpg" title="大瘟疫中的奇异故事（视频）　　　" alt="大瘟疫中的奇异故事（视频）　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Cordovaecs/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm?mxbgr" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/5N.8.jpg" title="纪录片：活摘十年调查　　　　　　" alt="纪录片：活摘十年调查　　　　　　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Eatonhmg/vdfy/raw/master/public/fy.webm?qbuhj" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/fy.jpg" title="风雨天地行（全集）　　　　　　　" alt="风雨天地行（全集）　　　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm?dhkko" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/hongchaoyinmou-hi.jpg" title="红朝阴谋—这星球上从未有过的邪恶" alt="红朝阴谋—这星球上从未有过的邪恶"></a>
<a href="https://gitlab.com/corrinnee24/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm?aqwty" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/TdowhauWx9WiM.jpg" title="震惊世界的奇石　藏＂中国共产党亡" alt="震惊世界的奇石　藏＂中国共产党亡"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Dimple2r3/vdjD7d_68er8L/raw/master/public/jD7d_68er8L.webm?fbfvi" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/jD7d_68er8L.jpg" title="＂批孔＂、＂自焚骗局＂和小学课本" alt="＂批孔＂、＂自焚骗局＂和小学课本"></a>
<a href="https://gitlab.com/Finleytfr/vdszt/raw/master/public/szt.webm?toooz" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/szt.jpg" title="孤僧万里寻大道（上、下）　　　　" alt="孤僧万里寻大道（上、下）　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Culveregd/vdwm/raw/master/public/wm.webm?xtjqz" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/wm.jpg" title="我们告诉未来　（全集）　　　　　" alt="我们告诉未来　（全集）　　　　　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Margenedfr/vdqh/raw/master/public/qh.webm?dqeqm" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/qh.jpg" title="清华学子的悲壮故事（全集）　　　" alt="清华学子的悲壮故事（全集）　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm?tilwb" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/3-JTT_CN_MH-360p.jpg" title="传奇时代　通往天安门的旅程　　　" alt="传奇时代　通往天安门的旅程　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm?ihztc" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/C1WZ_m.jpg" title="４．２５—阻止迫害发生的最后机会" alt="４．２５—阻止迫害发生的最后机会"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm?ucems" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/wl.jpg" title="未来人的神话故事（上、下）　　　" alt="未来人的神话故事（上、下）　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm?umofs" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/425.jpg" title="＂四．二五＂上访真相　　　　　　" alt="＂四．二五＂上访真相　　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm?bendf" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/1400forge-1210.jpg" title="解析中共造假的〝１４００例〞　　" alt="解析中共造假的〝１４００例〞　　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm?xygwl" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/guanguimin.jpg" title="短视频：歌唱家关贵敏的人生奇迹　" alt="短视频：歌唱家关贵敏的人生奇迹　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm?jacpk" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/ruidian_720.jpg" title="短视频：千万富翁的生命回归之路　" alt="短视频：千万富翁的生命回归之路　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm?jvyso" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/lin-720p.jpg" title="加拿大世界小姐的心灵旅程　　　　" alt="加拿大世界小姐的心灵旅程　　　　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm?bwblv" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/9p.jpg" title="九评共产党（全集）　　　　　　　" alt="九评共产党（全集）　　　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/song107950/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm?bkoil" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/mtdwh.jpg" title="漫谈党文化（全集）　　　　　　　" alt="漫谈党文化（全集）　　　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm?wcbnh" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/zjmd1-19.jpg" title="共产主义的终极目的（１－１９）　" alt="共产主义的终极目的（１－１９）　"></a><br>
<details><summary>更多....&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:<br></summary>
<br>
<a href="https://gitlab.com/Domingueez001635/vdzjmd20_32/raw/master/public/zjmd20_32.webm?qfjwc" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/zjmd20-32.jpg" title="共产主义的终极目的（２０－３２）" alt="共产主义的终极目的（２０－３２）"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm?uapfr" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/dmt.jpg" title="真实的江泽民　（全集）　　　　　" alt="真实的江泽民　（全集）　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dominicjyt/vd_.o/raw/master/public/_.o.webm?lzkcw" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/_.o.jpg" title="传奇时代　永恒的电波　　　　　　" alt="传奇时代　永恒的电波　　　　　　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Cranenbut/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm?ekccc" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/tzrs.jpg" title="中共活摘罪恶　铁证如山　　　　　" alt="中共活摘罪恶　铁证如山　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Fernandefbg/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm?vzsfe" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/Uc6y.jpg" title="【细语人生】一个渐冻人的康复神奇" alt="【细语人生】一个渐冻人的康复神奇"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dominijqxb/vddalian-360p/raw/master/public/dalian-360p.webm?sxchz" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/dalian-360p.jpg" title="纪录片：大连的故事　　　　　　　" alt="纪录片：大连的故事　　　　　　　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm?ieovl" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/1-Xuezhongmei_MH-360p.jpg" title="传奇时代　雪中梅　　　　　　　　" alt="传奇时代　雪中梅　　　　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dominoqvx/vd2-RedWallMemory_MH-360p/raw/master/public/2-RedWallMemory_MH-360p.webm?qfdkd" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/2-RedWallMemory_MH-360p.jpg" title="传奇时代　红墙的记忆　　　　　　" alt="传奇时代　红墙的记忆　　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Domitilacg6/vd4-ChoiceOfEurope_MH-360p/raw/master/public/4-ChoiceOfEurope_MH-360p.webm?tpnrt" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/4-ChoiceOfEurope_MH-360p.jpg" title="传奇时代　欧洲的抉择　　　　　　" alt="传奇时代　欧洲的抉择　　　　　　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm?ielpc" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/5-YiSu_MH-360p.jpg" title="传奇时代　义诉　　　　　　　　　" alt="传奇时代　义诉　　　　　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Donald0niy1/vddalian-online/raw/master/public/dalian-online.webm?afwdh" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/dalian-online.jpg" title="视频：风雨中的大连　　　　　　　" alt="视频：风雨中的大连　　　　　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Donaldhk8/vdChenDong-1080/raw/master/public/ChenDong-1080.webm?lzbmc" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/ChenDong-1080.jpg" title="好莱坞大奖获得者的音乐之路　　　" alt="好莱坞大奖获得者的音乐之路　　　"></a><br>
<details><summary>更多....&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:<br></summary>
<br>
<a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm?lnkzn" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/huangxiaomin-tuidang.jpg" title="前奥运名将黄晓敏的＂退党声明＂　" alt="前奥运名将黄晓敏的＂退党声明＂　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Donnadsvc/vdnvshuoshi/raw/master/public/nvshuoshi.webm?cjqcz" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/nvshuoshi.jpg" title="留美女硕士戴宜葳的人生祸福大逆转" alt="留美女硕士戴宜葳的人生祸福大逆转"></a>
<a href="https://gitlab.com/Donnamw2/vdboshisheng/raw/master/public/boshisheng.webm?bvavc" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/boshisheng.jpg" title="短视频：美国博士生廖佩茹的新生　" alt="短视频：美国博士生廖佩茹的新生　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Donnegfa/vdshiren/raw/master/public/shiren.webm?fbhht" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/shiren.jpg" title="短视频：台湾诗人生命中最幸福的事" alt="短视频：台湾诗人生命中最幸福的事"></a>
<a href="https://gitlab.com/Donnetta2rs/vdxsgs/raw/master/public/xsgs.webm?erkgr" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/xsgs.jpg" title="短视频：３０万美金归还韩国失主　" alt="短视频：３０万美金归还韩国失主　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Donnettebhn/vdwangjinju/raw/master/public/wangjinju.webm?bncmi" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/wangjinju.jpg" title="短视频：篮坛宿将王金菊　　　　　" alt="短视频：篮坛宿将王金菊　　　　　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Donniedbq/vdyanjiusheng-360p/raw/master/public/yanjiusheng-360p.webm?isxia" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/yanjiusheng-360p.jpg" title="＂倒数第一＂的学生考上了研究生　" alt="＂倒数第一＂的学生考上了研究生　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Donniegme/vdfsu-mFG8/raw/master/public/fsu-mFG8.webm?bthla" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/fsu-mFG8.jpg" title="短视频：她在回光返照时得救　　　" alt="短视频：她在回光返照时得救　　　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Donnyfj6/vdw/raw/master/public/w.webm?mmdqd" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/w.jpg" title="短视频：我站起来了！　　　　　　" alt="短视频：我站起来了！　　　　　　"></a><br>
<a href="https://gitlab.com/Donnyhma/vdwanglin-1080p/raw/master/public/wanglin-1080p.webm?wafnt" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/wanglin-1080p.jpg" title="回家等死的总参工程师奇迹般痊愈　" alt="回家等死的总参工程师奇迹般痊愈　"></a>
<a href="https://gitlab.com/Donnyyjr6/vdguangming/raw/master/public/guangming.webm?vsaav" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/guangming.jpg" title="短视频：抑郁和不孕的她迎来了光明" alt="短视频：抑郁和不孕的她迎来了光明"></a>
<a href="https://gitlab.com/Dontea7aj/vdshaonian/raw/master/public/shaonian.webm?oixno" target="_blank"><img width="195" height="132" src="https://raw.githubusercontent.com/pyomno393/vd/master/t/210b/shaonian.jpg" title="短视频：绝处逢生的癌症少年　　　" alt="短视频：绝处逢生的癌症少年　　　"></a><br>
<details><summary>更多....&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:<br></summary>
<br><p><strong><a target="_blank" href="https://github.com/pyomno393/vd/blob/master/README.md#1">真相视频专辑</a></strong></p>
</details>
</details>
</details>




<div align="center">

<img src="https://gitlab.com/lpbpi2994/www/raw/master/t/lh600.jpg"><br>

<h1>傲雪梅花</h1>
</div>
<div align="center">
<img src="https://gitlab.com/lpbpi2994/www/raw/master/t/01.jpg">
<h1><strong><a href="https://github.com/hao2345679/jyg12/wiki/jyg" rel="nofollow">退出中共，远离罪恶，大瘟疫前的自救！点击这里</a></strong></h1>
上面的链接，有时需要多刷新几次才能打开，您也可以从那里直接看新闻。<br>
<br>
<a name="9" id="9" target="_blank"></a> <span id="9"></span>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/03.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/04.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/06.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/07.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/10.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/11.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/12.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/13.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/14.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/15.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/16.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/17.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/18.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/19.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/20.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/21.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/22.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/23.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/24.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/25.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/26.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/27.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/28.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/29.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/30.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/31.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/32.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/33.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/34.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/35.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/36.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/37.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/38.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/39.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/40.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/41.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/42.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/43.jpg"><br>
<img src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/44.jpg"><br>

<hr>
<h1>请参与这场民族自救运动</h1>
<p><strong>

</div>
<div align="left">
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;2000年10月30日晨，重庆云阳三星沱江面，数名因“长运1号”翻覆的落水者在冰冷的江水中挣扎、呼救。周围近10条小机驳船主们对呼救的人却视而不见，只顾打捞水面的“刨财”，几个船主还取笑道，你们就好好在船底休息吧。（《重庆晚报》）</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;2003年12月20日凌晨，珠海香洲“滚石”的士高大厅发生一起强奸案。8名男子当着在场近200人的面，将一女子摁在沙发上强奸。（《新京报》）</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;“卧铺车强奸案震惊广西歹徒连奸3女无人敢言”(《中国新闻网》2002年07月05日)</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;“哈尔滨上演骇人一幕：歹徒当街杀人数百居民围观”（《中国青年报》2002年7月15日）</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;“少女拒调戏被砍八刀二十多个围观者无动于衷”（《南方网》2002年5月17日）</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;……</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;这令人不寒而栗的清单，还可以一直列下去。一个曾经创造辉煌文明的礼仪之邦，何以演变到这等冷漠成性的可悲地步。数千年的重德行善、“仁义礼智信”的美好价值哪里去了?</p>
<p><img ALIGN=left src="https://gitlab.com/szzdlab/www/raw/master/t/2224dae6.jpg">&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;中共窃国后，尽管我们的血脉仍在延续，但是华夏文明的薪火承传已经被截断。传统的信仰和价值观被强力破坏，人与人之间的关爱与和谐被扭曲成了斗争与仇恨；一切和历史传统有关的物品被当成“四旧”，几千年来“忠孝节义”“大学之道，在明明德，在亲民，在止于至善”的普世价值观被当成封建糟粕。"修身齐家治国平天下" "上至天子下至庶民，一皆以修身为本"的主流文化，被伪化成了宫庭争斗等党文化。由此带来社会道德全面崩溃，使整个民族陷入深重的危机。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;我们成了一个失去了自我的民族。从文化上看，我们已经变成亡国奴。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;中华民族五千年漫漫历史长河中，曾经也出现过朝代更叠，也出现过桀、纣一类的暴君民贼，然而无论国家如何兵连祸结，黎民如何水深火热，江山易主之后。只需几十年休养生息，文明便重新昌明光大。此皆因民族文化依旧，民族道德仍在，民族精神未死！</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;历史辗转到今日，以谎言和暴力得逞的中共窃权后，中华民族生存根基被摧毁得千疮百孔：五千年传承的道德标准被歪曲异化；信仰出现危机，造成中国贪官遍地，物欲横流，黑社会无孔不入。坑蒙拐骗无处不在、假冒伪劣产品泛滥成灾。历尽沧海桑田才得以形成的不可再生的自然资源被糟蹋污染。如此而往，无需多日，子孙后代将无处寻觅一方净土，一掬净水，一口纯净的空气。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;于中共无所不在的欺骗洗脑与暴力胁迫下，有多少人放弃了诚实宽厚、仁爱谦和的道德底线，变得见风使舵、落井下石，甚至为一己之私而无恶不作。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;稍微盘点中共的罪恶，让人感到心情无比的沉重。了解了中共，才明白什么叫做罪恶滔天，罄竹难书。</p>
<p>&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;&nbsp;&#160;历史上无数曾不可一世的帝国随着道德堕落和物质荒淫而归于尘土，中共正踏在这一车辙中，但是它对华夏子民暴力洗脑，灌输了它的党文化，捆绑整个民族，拖向万劫不复的深渊。怎样彻底的把华夏从生死一线之危机中解救出来？请你加入到这场轰轰烈烈的民族自救运动中来-----<a href="https://github.com/hao2345679/jyg12/wiki/jyg" rel="nofollow">声明退出共产党、共青团、少先队组织</a>

</strong></p>
